一個30歲既a0,有冇可能呃到人？

果陣a0 味會唔會透過言行舉止不經意咁暴露出黎？

睇樣

應該可以呃到其他30+ a0

大把其貌不揚，但份人正正常常既男有拖拍
而有d人個樣雖然正常甚至中上，但講野1999,眼神斯斯縮縮，個腦裝屎，同佢相處一排就知佢一定係a0

利申：樣衰+個腦裝屎

唔會 毒撚是沒人會看到的